DataSQL на основе сайта Авито

Таблицы в SQL:

ProductCategories - категории объявлений.

ProductSubcategories - под категориии объявлений.

Products - объявления о товаре или услуге.

Класс Data для наполнения таблиц SQL